有冇FWD 富衛黃agent？想買醫保。

以下開放留tg
藍/偽黃唔好留，你留既就中AIDS，同埋黎緊一張單都開唔到

自推

我唔信冇黃agent，推

係咪成間野都得藍agent？

格離post有覆,

富衛黃agent,
已服務多位連巴絲

展開對話

推多一兩次

我係tg等你

黃到發光

有無著埋黑bra先 床單ok?

巴打未起身？
今朝tg咗你喇

broker 得唔得？
@brokerhill

點解要FWD

有咩介紹

幫緊你